[突發] 炸彈案四位手足急需聲援！ 西九龍要人！

🛑緊急聲援🛑
［旁聽須知］
［下週預告］［上週總結］

聽 日 (2 6 日 - 年初二)
早上九點半‼️

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉署理總裁判官
相關新聞 👈

#詳情未知
跪求大家支持手足🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

From 被捕人士關注組

【屯門炸彈】四男女串謀製炸彈被捕 O記：企圖新年示威製造混亂

去年12月，屯門有人進行爆炸試驗，警拘捕三男子。周五（24日）有組織罪案及三合會調查科再拘捕三男一女，介乎25歲至73歲，懷疑他們企圖於新年的公眾示威活動中製造混亂。警員於佐敦及觀塘單位，檢獲信號彈、仿製槍械及一批弓箭。警方有組織罪案及三合會調查科總督察盧宗旺表示，去年及今次案件有關連，兩案被捕人士認識，他們曾討論襲擊計劃，有人提供金錢支援及製造炸彈知識。

警方有組織罪案及三合會調查科總督察盧宗旺表示，拘捕三男一女涉嫌「串謀製造炸彈」、「串謀意圖傷人」、「無牌管有彈藥」、「藏有仿製槍械」及「藏有攻擊性武器」。警方分別於佐敦及觀塘的單位，檢獲29個信號彈、三支仿製槍械、一批弓箭、鐵蓮花、鐵珠，以及一批已開封武士刀、斧頭及軍刀等攻擊武器。

家庭主婦及健身教練被捕

早於去年12月14日，警方於屯門小冷水路試爆遙控炸彈案，拘捕三名男子。經調查後，警方今日（24日）於觀塘、黃大仙及油麻地拘捕3男1女，他們年齡介乎25歲至73歲，他們職業為退休人士、程式管理人、家庭主婦及健身教練。所有被捕人士現正被扣留調查。

曾討論襲擊計劃 提供金錢及技術支援

「我哋有理由相信團夥用攻擊性物品，喺嚟緊新年公眾遊行示威活動當中，去製造混亂、意圖傷害其他人。」盧宗旺指出，去年及今次案件有關連，兩案的被捕人士均認識對方，他們曾討論襲擊計劃，其中有人提供金錢支援，以及製造炸彈的知識支援，所有被捕人士均有不同角色。

盧宗旺：估計被捕人企圖於 新年示威製造混亂

盧宗旺表示，去年12月警方搗破的案件，被捕人士企圖於公眾示威活動製造混亂、攻擊警察，但是不成功，「所有我哋（警方）有合理懷疑，佢哋（疑犯）今次會利用手頭上攻擊性武器，喺遊行示威製造混亂！」對於被捕人士會於那個示威製造混亂，盧稱暫時未有確切答案。

事發在去年12月14日，有組織罪案及三合會調查科（俗稱O記）於屯門小冷水路偏僻處，發現有人進行爆炸試驗，警方拘捕三名年齡介乎27至40歲男子，涉嫌於上址以遙控裝置進行爆炸試驗，警方又檢獲防禦裝備包括盾、防彈衣及防毒面具。爆炸品的炸藥份量不多，現場有約五吋直徑焦痕，警方將調查炸藥成份。

其中一名被捕人 為中學實驗室技術人員

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，據調查及情報相信，案中爆炸試驗的目的為改善裝置爆炸能力，以及於集會遊行中作襲擊用途。據了解，其中一名被捕人為一名27歲中學實驗室技術人員，警方下午將被捕男子押返屯門聖公會聖西門呂明才中學調查。

From 支那01(唔post link)

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

支持

大家去陪下手足

唔洗拜年既快點去

國際戰線：求國際封鎖香港

73歲銀髮族呀！！！

繼續推

推

林鄭雖然宣佈左D 措施，但你認為夠咩！？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推 肺炎嘅同時唔好唔記得運動仲進行緊

Push

push

又係姓羅呢條垃圾狗官

pish

係咪專登揀晒紅官嚟審

聽日冒死都去，較定閙鐘

push 1/10

push 2/10

準備起身去

push 3/10

要人 push 4/10

push 5/10

手足

push 6/10

push 7/10

push 8/10

push 9/10

push 10/10